毒毒獨遊海洋

今日生日，咁啱公司冇乜嘢做，大佬放我半日假，但毒毒冇人約冇嘢做，近近地過嚟海洋公園獨遊，但有咩可以做？喺噴水池企咗半個鐘了

瘋狂玩過山車

vr過山車 翻天覆地

去溝D 職員

絲打'？？留tg大把人飛出嚟同你一齊食嘢

排緊隊上去了 啲大陸人係咁身貼身行 好嘔心 啱啱扮失平衡撞跌後面兩件 佢哋唔敢鬧

係咪weekend先有後生職員返工定係分區 兜咗個圈唔見有 定係未見到我已經被我嚇走咗

搵女職員或者囡囡影相

愛唔係唔分性別㗎咩

生日快樂